有冇手足係舒x寶做占

夏天想join plan 變大隻 點睇？

無問題 但入去每樣做一下好啦 驚太大隻

依家做緊咩plan? 有冇sales